消失的無印零食

呢排搵左好多間無印都搵唔到呢隻零食

有冇巴絲打知道做咩咁耐冇番貨，定邊間有得買

好想食

早排屯門個間重見到

抹茶士多啤梨就真係無見過

冬天先有 等多兩個月啦
準備好去瘋狂掃貨

lm

之前6月都仲買左幾包

以前出過朱古力mochi 好好食
軟林林～出面有層可可粉包住
出過幾個月就無再出

冬季限定

有冇人第一次去無印買嘢覺得自己好高級

記得10幾年前覺得自己好型

呢款好好食 好難買得到..

日本大把

有隻棉花糖出面有層朱古力脆皮包住，入面有少少提子醬，一包得幾粒嘅
有冇人記得 好似消失咗好耐

羅勒魷魚勁好食

之前有隻蘋果味硬糖好好食

朱古力咖啡豆都無貨